# Chinese (Taiwan) Translation.
# Copyright (C) 2015 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the GpgEx package.
# Mingye Wang (Arthur2e5) <arthur200126@hotmail.com>，2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GpgEX\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://bugs.gnupg.org\n"
"PO-Revision-Date: 2015-08-15 20:50+0800\n"
"Last-Translator: Mingye Wang (Arthur2e5) <arthur200126@hotmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#, c-format
msgid ""
"Can not connect to the GnuPG user interface%s%s%s:\r\n"
"%s"
msgstr ""
"無法連線到 GnuPG 使用者介面%s%s%s：\n"
"%s"

#, c-format
msgid ""
"Error returned by the GnuPG user interface%s%s%s:\r\n"
"%s"
msgstr ""
"GnuPG 使用者介面返回的錯誤%s%s%s：\n"
"%s"

msgid "About GpgEX"
msgstr "關於 GpgEX"

msgid "Decrypt and verify"
msgstr "解密並驗證"

msgid "Decrypt"
msgstr "解密"

msgid "Verify"
msgstr "驗證"

msgid "Sign and encrypt"
msgstr "簽名並加密"

msgid "Encrypt"
msgstr "加密"

msgid "Sign"
msgstr "簽名"

msgid "Import keys"
msgstr "匯入金鑰"

msgid "Create checksums"
msgstr "生成校驗值"

msgid "Verify checksums"
msgstr "驗證校驗值"

msgid "More GpgEX options"
msgstr "更多 GpgEX 選項"

msgid "Show the version of GpgEX."
msgstr "顯示 GpgEx 版本。"

msgid "Decrypt and verify the marked files."
msgstr "解密並驗證選中的檔案。"

msgid "Decrypt the marked files."
msgstr "解密選中的檔案。"

msgid "Verify the marked files."
msgstr "驗證選中的檔案。"

msgid "Sign and encrypt the marked files."
msgstr "簽名並加密選中的檔案。"

msgid "Encrypt the marked files."
msgstr "加密選中的檔案。"

msgid "Sign the marked files."
msgstr "簽名選中的檔案。"

msgid "Import the marked files."
msgstr "匯入選中的檔案。"

msgid "Create checksums."
msgstr "生成校驗值。"

msgid "Verify checksums."
msgstr "驗證校驗值。"

msgid "Show more GpgEX options."
msgstr "顯示更多 GpgEX 選項。"

#. TRANSLATORS: See the source for the full english text.
msgid "-#GpgEXFullHelpText#-"
msgstr ""
"GpgEX 是用於資源管理器的資料加密和簽名外掛。\n"
"它使用 GnuPG 軟體 (http://www.gnupg.org)。\n"
"\n"
"GpgEX 是自由軟體；你可以按照 GNU Lesser General Public License\n"
"（以自由軟體基金會發布的版本為準）版本 2.1 或（如你所願）任意更新的版本\n"
"使用和分發它。\n"
"\n"
"GpgEX 在希望其能夠有用的情況下分發，但不含任何保證——甚至不含隱含的\n"
"對其商品性和對特定用途的適用性的保證。要獲取更多資訊，請參閱 GNU LGPL。\n"
"你應當與本程式一起獲得了一份 GNU Lesser General Public Licence 的副本；\n"
"若沒有，請參見 <http://www.gnu.org/licenses/>。"

#, c-format
msgid "This is GpgEX version %s (%s)"
msgstr "這裡是 GpgEX 版本 %s (%s)"

#~ msgid "Help on GpgEX"
#~ msgstr "GpgEX 幫助"

#~ msgid "Invoke the GpgEX documentation."
#~ msgstr "呼叫 GpgEx 文件。"
